想問美股牛熊證

想問係香港, 買唔買到美股杜指牛熊證
有咩網頁可以睇到?
我自己搵過都係得恆指, 香港啲牛熊證

美股唔同廢物港股
冇呢啲扭曲市場嘅垃圾工具

係咪要買果d 3x short/long etf當係
或者玩美期

咁玩美期入場費高唔高 ?
應該都可以買沽...

維持保證金水平 6k美元
dollar value of one tick = $12.5
0.25 = 1 tick

Contract Size $50 x S&P 500 Index
Minimum Tick 0.25 index points
Dollar Value of One Tick $12.50 U.S. Dollars
Product Symbol ES
Trading Hours Sunday - Friday 5:00p.m. - 4:00p.m. CT with a trading halt from 3:15p.m. - 3:30p.m. CT; Daily Maintenance period Monday - Thursday 4:00p.m. - 5:00p.m.

樓主嘅問題同一個支那人移民咗過美國都要舐共一樣

過到嚟美國市場，學玩 Option 啦